<resources>
    <string name="app_name">Cherchez La Film</string>
    <string name="details">Детали</string>
    <string name="chooser_title">Поделиться</string>
    <string name="detailsEditTextHint">Поделитесь своими комментариями</string>

    <string name="short_description">Краткое описание фильма</string>
    <string name="long_description">Описание фильма</string>

    <string name="coming2america_short">Поездка в Америку 2</string>
    <string name="coming2america_long">Аким вынужден вернуться в Штаты, так как узнает, что там живёт его давно потерянный сын, будущий наследник престола Замунды.</string>
    <string name="david_kop_short">История Дэвида Копперфилда</string>
    <string name="david_kop_long">История Дэвида Копперфилда началась в кипящем от событий Лондоне, где перемешались большие деньги, модные районы и предприниматели всех мастей. Пройдя путь от неприкаянного ребенка до известного писателя, он всего добивался сам и был готов на безумство ради любви. Копперфилд — это живой символ эпохи, в которую хочется возвращаться вновь и вновь.</string>
    <string name="emma_short">Эмма.</string>
    <string name="emma_long">Эмма Вудхаус умирает от скуки в сонном маленьком городке. Ее главное развлечение — устраивать романтические отношения своих соседей, неважно, что ничего хорошего из этого обычно не выходит. Заигравшись чужими судьбами, не пропустит ли она свою настоящую любовь?</string>
    <string name="freeguy_short">Главный герой</string>
    <string name="freeguy_long">У сотрудника крупного банка всё идёт по накатанной, пока однажды он не выясняет, что окружающий его мир — это часть огромной видеоигры, а сам он в ней — всего лишь второстепенный персонаж. Хватит ли у него духу переписать свой код, обратить на себя внимание прекрасной девушки, и наконец, спасти мир? Одним словом, получится ли из него главный герой?</string>
    <string name="soul_short">Душа</string>
    <string name="soul_long">Школьный учитель музыки Джо Гарднер случайно попадает в мир, где зарождаются человеческие увлечения, мечты и интересы, и там он знакомится с молодой душой по имени 22.</string>
    <string name="topgun_short">Топ Ган: Мэверик</string>
    <string name="topgun_long">Пит «Мэверик» Митчелл более 30 лет остается одним из лучших пилотов ВМФ: бесстрашный летчик-испытатель, он расширяет границы возможного и старательно избегает повышения в звании, которое заставило бы его приземлиться навсегда. Приступив к подготовке отряда выпускников Топ Ган для специальной миссии, подобной которой никогда не было, Мэверик встречает лейтенанта Брэдли Брэдшоу, сына своего покойного друга, лейтенанта Ника Брэдшоу.

Впереди — неопределенность, за спиной — призраки прошлого. Мэверик вынужден противостоять своим глубинным страхам, которые грозят ожить в рамках миссии, требующей исключительной самоотверженности от тех, кто будет назначен на вылет.</string>
    <string name="kingsman_short">King\'s man: Начало</string>
    <string name="kingsman_long">«Kingsman» — организация супершпионов, действующая на благо человечества вдали от любопытных глаз. И один из первых и самых талантливых оперативников в истории организации — Конрад, молодой и наглый сын герцога Оксфордского. Как и многие его друзья он мечтал служить на благо Англии, но в итоге оказался втянутым в тайный мир шпионов и убийц.</string>
    <string name="tenet_short">Довод</string>
    <string name="tenet_long">Новый фильм Кристофера Нолана. An action epic revolving around international espionage, time travel, and evolution. Possibly about a man trying to prevent World War 3 through time travel and rebirth. </string>
    <string name="french_short">Французский диспетчер</string>
    <string name="french_long">Новый фильм Уэса Андерсона. В центре сюжета — отделение американской газеты, расположенное в Париже.</string>
    <string name="bond_short">No Time to Die</string>
    <string name="bond_long">Джеймс Бонд оставил оперативную службу и наслаждается спокойной жизнью на Ямайке. Все меняется, когда на острове появляется его старый друг Феликс Лейтер из ЦРУ с просьбой о помощи. Миссия по спасению похищенного ученого оказывается опаснее, чем предполагалось изначально. Бонд попадает в ловушку к таинственному злодею, вооруженному опасным технологическим оружием.</string>
</resources>
